轉發 檢討文 一班CSD職員俾手足們的資訊

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D

1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..

2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁

3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...

4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..

5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...

6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..

7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..

最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

推

回錯po

推
101

要推

推』！

Push

今日無左好多手足

推

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

好文可惜推唔郁

速龍唔係人
係狗

好唔開心
10月1可唔可以勇啲 再係咁會輸

推呀屌

推
我地有48個鐘去準備

721

唔理係咪真懲教 合理有用值得參考就推
10.1 全民攝衫

Push
大家真係要有返基本戰術先得，唔係多多手足都冇用

push

見到速龍衝 要反擊呀

戰略資訊

推！！

推推推
做唔做到都睇下 可能救你一命

有d用

推上嚟等大家討論

Useful information

拎到制空位 好有用

pish

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)